(Telegram Group招新會員) 有興趣入

Link :

入你老母

唔好呀

要返工返學 不了

戇鳩

無乜絲打比你約 巴打就有

傾咩架

咩都傾